而家都已經二十一世紀 唔好咁迷信 個天落唔落雨 關地上面既人咩事?

人在做 天沒有在看
有因果 但係無報應
死後落唔落地獄我唔知
你想確保對方生不如死 就只有靠自己

事在人為

There is no heaven
No hell below us
Above us only sky
Imagine all the people
Living for today

所謂報應 所謂天 就係正義既代理人
給反抗不了的人 用來安慰自己
無論壞人做左咩壞事 總有一個高於一切的定律去整治壞人
這只是一種讓自己好過一點的說法
現實係 如果沒有人去執行正義
大部份壞人都可以逍遙自在
那些不幸的 與天地無關 與正義無關

切勿袖手旁觀 等天收壞人